[League of Legends][225] 傑 森 季 尾 掙 扎

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

is

K i s um

鉑

比賽唔使包尾，好感動

傑森

仲有一日就到審判日

[撈PO快報]傑森沖分受挫 怒cn敗場中斷連勝紀錄

想搵傑森代打

台未

買條絲帶綁住自己

你黎

Mouse eating carrots. gif

More plz

傑 森 易 大 師 !

咁要試試你把嘴

瞓晏教先

無 極 劍 聖 - 傑 大 師

唔瞓了

傑森3連敗 點算

掙 扎

mouse qq.gif

搵人開台播傑森

沒啦 30分企左係度

今日12點完rank ? 定聽日
早排個台仔同我屌 屌到加我好友
叫我日日睇佢季尾一定上白金
依加佢金3

潛撚左3日 點算 想射到佢一面都係都唔得

==

唔好小學雞啦少爺
廿幾歲人啦.................

認命

抵串喎佢
德邦总管
18% (2胜 9负) 2.17 KDA

国人力狗

撐

我唔怪你

睇我表演 由0到100
一日沖金

Btw 有無人記得ac pw

聽牙軒首百年樹木聽到喊左

3直葉 加亞絲娜抵c 奶好無

勁咩=.=

想要。。。

中左冇郁過 攻擊type好垃圾=.=

鳩白點睇今晚2隻狗互咬

哥狗必勝la

發現唔見左文識

456

呢隻汎好撚神

魔宮女 奧丁龍 水著風神 已經打撚死人

鳩白係度貼學生妹先

神係邊

琴日MKIB 走佬仲神啦

逆風2打5 隻阿卡莉仲要滿裝wor清

觀看次數：0 次

c奶3粒覺半血樓下 即係開技先有咁濟
水著龍機都屌打佢啦 未計愛滋華執行

呢隻YI好撚神

自己貼自己 知唔知個醜字點寫

學生妹

但係你地經濟領先, 推緊人地水晶喎, 你地水晶無爆, 點逆風???

水著龍機好屎==

無剪前面個d 050起局 阿卡莉14殺 慢慢一波一波團戰打番黎

開頭拉打都正正常常
殺完幾件用塊面貼JHIN 我=冇眼睇

呢隻Lux

咪一樣魔宮女水著風神
仲未計嵐龍 水玩龍喎

我屌你屎忽

快, 除左褲

唔洗睇都知D死數偏高果D

一個一個行出黎 我老母都打得贏啦

好想要玩龍 一隻有晒心追同貫

e波幾冇人情味

係

玩龍唔撚要貫啦
裏雙得木赫拉 仲要唔洗貫都得

雖然係小號 但對面都係鑽石白金 應該無咁易打得羸既清

俾個叻你 乖

自己幫自己打J
唔好咁核突啦 去call隻g幫你打仲好

見到隻春袋死得好橙

金1打ng拎黎打J

小弟兩季大師一季菁英

冷靜D 唔好比CRY屎釣魚

人地打分身=.=對面鑽石白金呀

牌位呢d都係相對吧
我拉四個金銀牌打羸五個白金鑽，算係咁

有神快拜

自從黎左連登 好耐都沒花生

以前一頭半個月就有 依加成年先一件

你仲細 我唔怪你

dse 中文5*咁啦 我諗無5**都唔可話自己中文勁既

WA 師兄咁勁仲打機 去打工搵50K咪仲好

我季尾幫人代打都40k一個月
返工? 不了

唔怪你

教我打機OK?

話左出事啦
俾人串啦
好彩今次我冇份

撐巨

撐呢位巴打肅清呢到啲老patpat

打佢老母

咁我走返入你條底褲先 嘻

可唔可以++
幫我脱離銀3

開外掛能不能低調點 無言

開媽咪面食先

要跳舞先比食

一場手足po我出黎

大大聲笑左出黎

咁就外掛 啲台狗好on9

98未

返緊工

清星期日都番工有d搏盡..

係, 因為佢要養娘娘

我愛返工

Is 你老母

有冇清98 ng rk都ok

CHING咁勁點敢同你玩呀

傑森得番8分 有沒人禁一禁平安鐘

1. 少爺

一隊都走==

清開開埋埋都幾多膠PO

Thrill 巴打救傑森

傑森工作室

另一邊艾比已經bo5

想請教一下, 呢排玩玩下隻game,隻game會突然hang哂機.
咩問題

廢閪game問題
我問埋客服 俾啲解決辦法全部冇鳩用
唯有開定個工作管理員準備定重開lol

你都有一樣既情況?

傑森0分 3連敗 molamola

巴哈都有一班人係咁

文識

食早餐

傑森白金2

大家姐

mkib 已經嬴左兩場
大家姐去左白金2探親

探你

撐KISUM

我白金1喎

撐智恩

今晚12點定聽晚12點完RANK

行錯路 SOR

好彩文識認左命

去左CALL G啦 理鳩你

撐傑森

潮撐傑森

文識=性經驗鑽石呀

撐

打黎浪費時間
安份守己做金牌仔咪算

我決定退出LOL了

希望大家將傑森精神傳承落去

CC

個圖表得返粒點

梁國雄議員

珍sick傑森

艾比HO BALL

你打黎浪費時間姐

鑽5好都貼出黎
等比人打撚死

DSE 5*+大師菁英

痴線 我岩岩都無打人 做乜會無啦啦比人打

海洋之心夠冇係呢個PO出現過啦

需要一個全能的傑森嗎

Squad7Boy

想睇全能王傑森

榮譽=0

In mkib we trust

kisum戰隊

Respect

係人就打架啦

hu

面

炒per

凍親甩COMBO

呃機打

力狗又燈

[下午10:09]
Van Darkholme:
Lufree

[下午10:17]
NeverLuckyBoy:
燈神好波

[下午10:17]
Van Darkholme:
lul

滅殺

力狗遲早累死tkd

WAC

Kisum

KISUM

冰鳥-臭雞
老鼠-毒撚
毒佬-大法師
死歌-rock 友
提摩-矮撚
人馬-想比人屌屎忽
巴德-公厠
塔里克-以為自己好型的死基佬
EZ-雙性戀
LB-雙面人
阿璃-成日flirt仔的八婆

時間人 死神 扑頭仔

點解巴德係公廁, 毒佬係大法師

傑 森 精 神 為 己 為 人

以 一 人 之 力 給 五 人 E L O

打到幾點 想做弱者了

森仔

這 一 場 玩 笑 漂 亮 地 觸 礁

我愛你 mkib

桶死你

我想念你了

油王PLS

等比我fujimura強姦女

98又燈

以為11號完
點知12號完

P

屌打 不好意思

唔好睇囉 屌你老味次次係到屈個飛鏢

TKD!!!!!!!!!

天

仲係JAPON

森仔 通頂升鑽未

Tkd

一瞬千擊

斬空

Molamola 力狗要燈死tokido

Tkd 快d 飲水

定過抬油啦

技術性調整

Tokido有咩冬瓜豆腐既話歡迎大家劈力狗

屌你老母力狗

走先

返去睇雙最 88

98真係臭G

你咪撚走呀今晚就整雞狗全席

88

酒先

落loser 屠人

講得好!

希望暴連贏波

死暴狗=.=

鬼唔望98同力狗比D力架屌撚死

關我咩事

熱狗仲未輸

你係雞嘛

疤狗

大家一齊K i s um

即刻輸埋

gay 佬H漫, 差啲睇錯勃起,好險

@力狗

拱快1:0

GG LA

快撚到

屌打

軍佬=訓覺角

今日一次過打晒

想屌到腎仔眼出血

赤鴉空裂破

今天看那段歷史
像褪色午夜殘片

斬死力狗

玩rdr2殺撚晒班nigga佢先

留意到呢隻力架次次都贏TKD

好人冇好報

不嬲

你係壞人

肯定食晒藥啪晒針 死力架

分身抽中KDA AKALI SKIN

Starburst Stream!!

正義必得伸張！！！！！！！！！！！！！！！！

fujimura

改左期

想問下幾點先完賽季？rank

唔知

12

#13毛毛太郎 • 17h
唔好中計呀 fox狗又試水溫
屌你老母
234
4

夜晚12點？姐係今日仲可以打？

ys

真係早晨

遲左出門口 見唔到學生妹

is未

唔is

Just feel it boom boom

給贊先生一個石

給 傑 森 一 點 愛

點解你咁早起身

得番22個鐘 想問白金3 bo去唔去到鑽 如果正常mmr

去in嘛==

你覺得自己場場贏到實去到

少爺加入文識既callg之旅

EXP+1

咁 傑 森 呢？

傑 森 ： 要 返 工 ， 不 了 。

pish

++

文kis鉑鑽未

一次笑晒兩個 勁

踢爆

全公司連老闆都返工 但我仲係度打緊機

你咪老闆上面嗰個囉

如果搭緊㗎飛機即將墜毀，空姐派紙筆寫遺言，會寫啲咩?

腎仔一定係屌空姐

曾經有一個上鑽既機會比我 可惜我傑森過

ABC sis真係唔做了 今日有人黎見工

給我一個傑森

係咪你太嘈所以唔撈

佢成日騷擾人

佢啞。。。

啞都可以

傑森(鉑)

文識(金)

想砌部玩到lol 同csgo 嘅電腦 幾錢

砌女咪夠玩乜電腦

文識同少爺今晚去邊玩

上你屋企玩

好

給腎一個擁抱

唔驚比人dup鳩爛咩

肥肥都白金

極速 向緊下

唔驚

K I S U M

佢 係 咪 探 你 ?

今日唔見7ss

齊做鉑一家人

我 白 金 一 喎

你吹雞

我唔怪你

FAKER

願祝天下乞人憎女上司不得好死

你係咪想做佢

想兜腳踢爆佢

硬食完即刻升職

7巨鍵盤elo: 99999999999999999

係 岩岩say哂sorry 差啲俾佢炒

幫佢奶下對鞋先啦

7巨好弱

原來個中女就走

給7ss一個愛的抱抱

等我仲擔心7ss今日仲咩唔上水

我了

GAY

賢加入？
多個人多支棍

11月都過25度 係咪痴左線

熱到想除褲

＼○／
□
／ ＼

涼

想問下7ss令到幾多人死左

旅行不忘大家姐
想問咩區幾分

狗都著褲

少書使用了經驗之書
exp+1

好多日本妹同男朋友黎
男女都好撚正

隱藏天賦開啟
請向7ss大師了解詳情

又話棍子聯盟

我話了

？

今日食飯見兩條友 但係坐邪對面
依定搭巴士 前面一男一女上車 一個坐車頭 一個坐車尾

@想君千百面

@花狗

白貓網球好好玩

@netih

打cs未

@腎仔

@巨巨

@定定

KM106: 有沒有台妹介紹給我

12/11 23:59 審判日

7SS:有女！

好串喎
打你嘅機啦

再唔打機話俾老細知

傑森酒桶 文識LUX

人地都認哂命 你仲狙

咁傑森酒桶
這個我一定狙

傑森冇錯 錯既係世界

我 閉 上 眼 晴 貼 著 你 心 跳 呼 吸

踢爆唔lol

KISUM 是本隊最受讚賞的玩家

真係你開

你開

跌吉巴打「四仔」向領導求救，事情是敢的。

話說谷友「四仔」帶老婆去深圳dup正骨，兩人一間房兩張骨床兩個女技C，原本計劃dup個正正經經香薰推油，其樂無窮。

一開頭，四仔老婆趴低按背先，四仔原本都係同一進度按背，但四仔及到自己個技C出奇地引人入性：目測D級、走肥、天然、低胸戰衣⋯⋯ 更偶然不經意地請食波餅。

四仔忍唔住細細聲提議技C不如先按前面，技C閱男無數，又點會唔明四仔想點？當即叫四仔轉身，敷衍式按兩下肚就扮作不經意地向四仔下路輕輕略過，四仔哪裡經得起考驗，毫不猶豫地向技C致敬。

那邊箱，四仔老婆已經舒服得昏昏欲睡，老婆果位技C見到四仔的尷尬狀況，忍不住偷笑（當然無出聲，純嘴型笑）。

四仔見老婆睡著了機不可失，立即眼神進攻向自己的技C苦苦哀求，技C回頭望了望身後骨床正在趴下按摩的四仔老婆，玉唇貼近四仔耳邊，輕輕呼出半口氣，用最低的聲線問：「老闆，你真的確定要？」

四仔如久旱逢甘霖，猛點頭，技C伸出兩隻手指示意小費二百，四仔無需思考、立即答應。

技C輕吻四仔耳仔一啖，便站到中間位置以身體稍為遮擋一下，徐徐褪去四仔帳篷上的帆布，「小四仔」終於可以逃出來和技C玩遊戲啦！

四仔最期待的畫面終於出現了，他雙腿禁不住蹬直，閉上眼準備要升仙。

這時候，四仔老婆突然動了動身，醒目的技C立即改成幫四仔按前臂，更用身體剛好擋住「小四仔」，整間房頓時氣氛凝重，連呼吸聲都聽得見。

老婆向左稍稍抬起頭望下老公，半睡半醒地問：「咁快就到按前面啦？」

四仔立即眼神防守，半張開眼一臉疲倦地打個喊路，答：「唉，都唔知過左幾耐啦，我前臂特別痛啊，今日。」老婆哦了一聲，繼續回復趴下姿勢。

四仔果然不是等閒之輩，故作關心問老婆：「你條頸係未仲係好痛啊？叫個姐姐仔主力幫你按鬆翻啦。」其實，四仔知道按住條頸時老婆是無法抬頭的。

老婆嗯了一聲，四仔隨即做一個「拜託」的手勢，老婆那位技C豎起一隻手指，暗示小費一百。有錢，四仔老婆位技C當然都好配合，行前幫四仔老婆按頸，落手準，力度適中，老婆舒服到忍不住讚口勢好，動也不動。

這種情況下風險係數已經大幅下降，四仔的心思又回到升空上，技C雙手沾油後搓熱，一下子包落「小四仔」處，四仔立即「叔叔不行了」，左手摟緊技C條腰，右手欲向技C上路摸索。

技C避開，貼近四仔耳邊，氣若游絲地輕聲說：「乖啦，咪咁狼死，你老婆響旁邊啊。」這種形式的勸告不但無效，反而進一步挑動四仔的情根，他用勇敢的眼神告訴技C「我唔怕」。

技C實在太欣賞四仔的智勇雙全，甘心樂意為他奉獻玉軀，四仔的右手終於肆無忌憚地直搗黃龍，技C也同時直搗黃龍，老婆的技C看在眼裡，也忍不住對四仔豎起大拇指以示欽敬。

經過之前多番起跌，目前懷著既害怕又想要的矛盾心理，四仔的興奮度到達了極點，雙腿蹬直、腦袋充血、全身僵硬，技C只消三兩下手勢便令四仔一瀉如注，順利升空。四仔長呼一口氣，雙腿終於放軟，整個人彷彿墮入萬丈深淵，技C忙於收拾現場。

突然，趴下的老婆講：「老公，你今日好快就出到囉播。」

踢爆唔按

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

老公～

有冇女彈d黎

想死後捐左個腦比花狗

我lux勁

差5多

深水埗練兵打亞運 《傳說對決》電競達人：我地係香港運動員！

而你個腦就捐比文識

文識有艾滋 不了

你地咁FD 唔洗計啦

賤種皇

大家要感激花狗以身作則帶出縱慾既禍害

糖子v3v

Btw 求光番

無敵戰士費路哥尼

鑽未

法國賢仔與謝歡像夫妻

我想同力狗做多D

今次個盃想沖皇冠

力狗係SP

GCHI

屌你老母次次都答呢個

系正wor

有冇清聖誕出黎叫春

11/10

終於搵到文識個腦

B仔跳舞

麵

巨

給個大清下半身你

元英

藝琳

not her

미리 말할게 사과는 안 해

叫我封弊者

好擔心彩清

半個鐘後審判

要認命既都認晒
一齊歌頌傑桶啦

意多茄粒U粒U粒U沙冷hea

給傑森一個鑽石

俾條女我好過

我們在撈鋪的神，

願人都尊神的名為KISUM；

黑之劍士

諗起RICO去KPOP PO搞鳩大家姐

RV po ar

嬲左我幾日

搵到了
Red Velvet 討論區 ［1］- 召集所有啤啤飯
Velvet 討論區 ［1］- 召集所有啤啤飯

屌你老母肥仔腎搶我條女

我們在LOL的東瓜，

願人都尊神的名為瓜；

願東瓜的國降臨；

願東瓜的旨意行在地上，

如同行在LOL。

我們日用的瓜幣，

求西瓜今日賜給我們。

又求饒恕我們的假瓜，

因為我們饒恕假瓜的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離高登。

因為國度、權柄、榮耀、 全是東瓜的，

直到永遠。

瓜們。

認住佢 搶我柔柔

+

98

霹靂鉸剪腳 失常漢箝女途人

審判

-10

原來E閃好易

鑽先生

你打到人madmad

原來mouse指住條友就得

THIS 清好串

真係...我尋日睇utube學=.=

2018年有人睇UTUBE學打撈=.=

睇開

我新手

力狗台未

湊到10個打交未

屌你老味ARAM都開台

內戰-9

已經有三個做左弱者==

通頂AA咪淆

tsm

淆曬

成堆弱者

真係你訓

咪淆

唔敢

KY做咩掛隻傻鳩出黎

g

淆哂

IS未

Stan lee

鑽左?

佢心中有鑽

粉嶺好遠

鑽

無野做都要返工

文識呢 見到少爺未

i s

Snake Maple
RW Swordart

TSM Pray TSM Gorilla

俾我踢左落火山

咁你不如殺埋花狗

返工梗係去網吧打機

返工緊係認真做野 瘋狂OT

花狗

見到花狗我都戒j了

撈po第一酒桶

食左垃圾 即刻買杯野浪下口先

未俾點數佢買d3玩就走左

8ss

數碼暴龍

巨巨

腎腎

條仔=

傑先生

怪醫黑傑森

醫下你個腦

Guinsoo’s Rageblade
[Guinsoo’s has changes in testing on the PBE!]
Unique passive split into two:
UNIQUE Passive - Last Whisper: Gain 6 (+0.5 per champion level)% Armor Penetration.
UNIQUE Passive - Dissolve: Gain 6 (+0.5 per champion level)% Magic Penetration.
Jax kayle tryn

冇左+攻速？

想同力扑野

加晒所有野入去呀笨

呃點數都搵張好d既相啦

唔好

有d男人為左增加性經驗，豬閪都屌

以為你講文識

開名

想同yin力狗+exp

楊先生的褲子

捱兩捱pussy d 就outdmg你

98 點睇水著龍G 加橋姬殺

勁

仲有無人想搵楊先生

褲子

搵左

力狗係狗

=力狗

謝先生的酒桶

陷阱發動成功了

7ss真係好9

淆未

雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的

與 <3力 建立一般對戰中

見到佢on就屌鳩佢

約齊人call g

7巨=裸夫

背心=你

+未

??

漫威

KM巧惡

老人家係咁

系

屌你老母個老母

叫你男友送機比你

有女? 你走

點解文識條女條仔個頭斜既

電競霍金

老人家講野好黑心

幾好笑wor==

平時又話我涼薄

報應牙

咁真係似嘛.........

你地兩個些牙同一條底褲 唔好咁啦

我屌你

撐km 成班廢青哈一個老人家

#respect

ching ho ball

kfc桶飯又幾好食wor
今日第一次食

ISIS

想要水木魔女同唱導神 點解無水著風神 屌你

曾經有一隻黑百合擺喺我面前，但我冇去換到，到冇咗嘅時候先至後悔莫及

得一隻無用牙廁仔
利申得1隻

好後悔冇換到。。。

好撚後悔賣晒d 雌火同mh 金蛋

呢個又真係ON9左D 撐唔落

屌你老味 留石抽彩仔龍

奧丁龍 魔攻女 彩龍 齊色walk 得

咩隊

有彩龍咩隊都walk 得啦

愛滋華 水魔女 光龍帝都要入彩龍
好撚屈機

On9到震ge 三圍 覺醒
威嚇 洗版

任抽啦嘛

歡迎大家公審98

唔係我黎 我果隻石抽

係 因為係我黎

我係椎名98

屌你老母牙

6隻黑之劍士會點
利伸冇玩

咪尾啦 我先唔用ON9 AN機

想diu 98

想格力狗

咪針啦

心心眼

咁QQ你dum野嚇佢

芝娃娃弱智狗

岩石

打交未

仍 是 會 流 淚 失 眠

ss

做一個傻子多麼好

台未?

真坑爹

定定

真係

換左定定wallpaper

LIHKG
369

HO 9 又釣魚

-9

創建自訂遊戲

小花比Wolf Elo 攻擊

典解唔是369

369

房間密碼不符 涼

mata 離開KT

你 心 中 的 話 我 全 都 想 聽

廢老仲未瞓

▓██▀▀▀▀█████████▀▀▀▀██
▓█▌░░░░░███████░░░░░▐█
▓█▌▒▒▒░░▐█████▌░░▒▒▒▐█
▓██▒▒▒▒░░█████░░▒▒▒▒██
▓███▄▄▒▒░█████░▒▒▄▄███
▓█████▌▒░█████░▒▐█████
▓█████▌▒░▀▀▀▀▀░▒▐█████
▓███▀░░░░░░░░░░░░░▀███
▓██▌░┌▄┐░░░░░░░┌▄┐░▐██
▓██░░└▀┘░░░▄░░░└▀┘░░██
▓██▌░░░░░└─┴─┘░░░░░▐██
▓████▄▄▄░░░░░░░▄▄▄████
▓█████▀░░░░░░░░░▀█████
▓████▌░└─┐░░░┌─┘░▐████
▓█████▄──┘░░░└──▄█████
▓████▀▀─┐░░░░░┌─▀▀████

呢排有冇巴打打打下會輕機? 一定要登出/重啟先得

冇

+1

++未

咁多位師兄，近半年打機經常出現咁嘅情況
亦有時連呢個接受對戰都無彈出黎/
選英雄都係
我唔確定電腦問題定上網路由器問題
請問有無師兄試過解決左？

力狗上水未

RIOT=TRASH
轉完新CLIENT係不時都會咁

重裝lol重裝garena重裝windows換過部電腦 試過晒未?

資訊由7ss提供。

冇撚用啦
呢D官方BUG 佢地唔fix搞唔到的

重裝lol重裝garena重裝windows 都試過
差換電腦

落ione

維持左好耐,RANK都唔敢打

其他遊戲冇呢個問題咪即係GARENA + RIOT 垃圾

幫你搵左陣
見到好似唔只台服係咁
NA EU都有人係咁 似乎除左換電腦冇咩方法

the wac

the kvole

old school問題呢排玩番lol win10打唔到速成問題應該點解決

點解要打字呢

咁學傑森

傑林

傑木

傑深

讀唔成書唔緊要 最緊要識上莊

識強攻

讀唔成書唔緊要 最緊要識屌閪

識食麵

Pad 唔送1抽 賤閪

早餐

係咪鉑金級認證先

鑽先生認證

乞衣抽冇 換又唔比你換 9到

點解文識咁閪有錢

賣粒粒起家

秘書妹妹成日一行過我就唔知講乜鳩

話你on9

唔知乜鳩傑森

傑森千百面

dl win7 版速成

7巨教我

how

濁泉呀你

IS泉

我有一把很大的槍

走場仲激

點擊此處與傑森展開激情對話

真係你走

巨巨未

屌拿星 禁入去波台發現自己啲熟人比人開post借刀

波台賤畜

想打內戰

係日本就咪打飛機啦

好友
HKG(2/90)

[Sources] (FW) Maple/SwordArt Seen in Shanghai Trying Out for Rogue Warriors, Likely to Join

你幾歲 如果你讀緊中學 我唔怪你
比人洗左腦就係咁

咪咁9啦

渣住隻Jackeylove想三比零人

我都想 但冇錢

想開新acc落鐵牌玩

二十幾碎人先讀返stochastic calculus真係折墮

想同力玩風火輪

但係未打過rank打完頭十輸哂應該仲有銀
點樣新acc落鐵

銀牌輸極都唔會跌落銅
我驚走到封acc都未落到

撈鋪有沒銅牌acc玩

美國芝加哥郊區的一間酒吧，於當地時間11日凌晨4時許傳出多次槍響，4人當場中彈倒地，擁有合法槍枝的黑人保安羅伯森（Jemel Roberson）英勇追擊歹徒，將對方壓在地上並用膝蓋頂住他的背，但警察趕來後看到黑人就開槍，當場擊斃羅伯森。

據《BBC》報導，目擊者哈里斯（Adam Harris）透露，黑人保安抓住了一名嫌犯並一直用膝蓋壓制對方，看起來是在等待警方抵達將槍手逮捕，但是警察跑來後顯然將羅伯森當成壞人了，因為他手上拿著槍指著在地上的歹徒。

哈里斯說，酒吧裡每個人發現狀況不對都大聲喊叫，提醒警方羅伯森是保安，但警察「仍然做了他們的工作，看到一個拿著槍的黑人，就是要斃了他。」

羅伯森生前是個渴望當上警察的音樂家，他曾在附近的幾個教堂演奏管風琴，浸信會牧師透納（Walter Turner）難過地說，「為什麼這個世界上會發生警察擊斃保安的事情發生？一個認真做自己工作的年輕人現在已經離開了...」

伊利諾伊州州警已被要求調查此案，該起槍擊事件中酒吧裡的4名傷者並無生命大礙，被捕的嫌犯也沒什麼受傷，只有保安羅伯森是唯一的死者，而他是被警察殺的。

黑奴力慘

想問D笑鳩力架 小心比黑鬼姦D連登仔去左邊

唔怪

中國人大部份都善良
只係彩仔只focus係果少部份既壞人 eg港獨份子

咩白人入面都有彩仔
彩仔係中國人喎

輕鬆返學

彩贏國人

收皮啦死蝗蟲

去玩逆轉三國啦大6仔！

帶我出公海未

撐廁

好啦咁 大家傾返pad

多謝！！！

咁快完

7ss好黑心 想睇我地內鬥

10ss

未

行錯路 sor9

sy同文識去call g?

北海道

好擔心sy

佢帶路

其 實 自 命 受 苦 都 只 因 我 能 離 不 離

性經驗level up

Uc個西勁正 連貓都要奶

少爺來了文識帶路

好想捽私影個龜頭仔

唔好傳染比SY呀

唔好GAY啦傑森

開膛手傑森

大把正經雞蟲

^

v

佢係唔正經雞蟲

我係雞

三萬蚊過夜

想係7巨條底褲過夜

我成個禮拜冇洗底褲

唔信 住過先知

isis

死Gay佬s

Uc條褲同冇著有咩分別

比你除

聽日約左賭神出公海賭錢

任何人有

我屌你老母
麥樂雞冇俾醬我!!!!!

屋企儲定幾盒

你食一丁冇粉

TSM

我都想食麥樂鳩白

好撚嬲呀屌你老母!!!
我強烈建議冇俾醬要坐監刑事留案底

她